父拍到心碎瞬間！醫師手滑 新生嬰腦袋摔撞接生台

滿懷期待拍攝雙胞胎女兒接生的過程，豈料卻拍到令為人父母者心碎的一幕。新生嬰兒被手滑的醫生頭朝下摔在接生台上，還差點翻摔到地面。
美國《abc NEWS》4日報導，亞利桑那州男子德瑞克羅傑斯與妻子莫妮可（Derrick and Monique Rodgers）的雙胞胎女兒，在2月14日情人節早產，夫妻去了錢德勒醫學中心（Chandler Regional Medical Center）接生。
雙胞胎女嬰取名為摩根（Morgan）與麥迪森（Madison），當摩根順利接生出來時，德瑞克正興奮地拍攝過程，豈料竟拍到她被手滑的醫師摔到接生台的一幕，「當時我氣到無法再拍攝下去了。我質問醫生說『你摔到我的寶寶了！』但他卻一臉冷漠，我把影片放給他看，他也無話可說。」
莫妮可哽咽表示，她發誓再也不要看這段影片。「他們對待我的寶貝就像對待一袋馬鈴薯似的。」羅傑斯夫妻說，院方從未就此事道歉，而女兒摩根一周後被檢查出有輕微腦室內出血（GMH），但一名護士只告訴他們，這在早產兒身上很常見，不會影響長期發展。
只是，莫妮可仍憂心忡忡，她說摩根有時候會突然縮起肩膀，身體開始顫抖，「我只是想知道，這是她早產體重過輕還是摔到頭造成的？」這一切得等到8月看神經科醫師，才能得知孩子是否正常。
對此，錢德勒醫學中心表示會嚴肅看待、調查此事，院方告訴當地媒體：「患者及其家人的安全，始終是我們最關心的。」（即時新聞中心／綜合報導）

你肯定出世嗰時都畀醫生撼親個頭
咁都叫無問題

初生咁跌好大問題喎

醫生護士經常接觸生命誔生，而平常人睇住自己個仔女出世只係得一次，所以好難怪每個父母都係緊張，唔係唔尊重醫務人員，但請本住醫者父母心去做

冇野既咁矮跌落去

可以告醫院賠番幾億
fatfat

你出世果陣都係咁
所以你大個左會咁弱智

郁d就約人出黎抽
你真係冇撚得救

佢真係細個趺壞左個腦

太低質blocked

對不起，手滑了一下

點解佢約你唔約我嘅